# README #

Soy malo con git prof. al parecer solo había creado el repositorio y lo había apuntado a uno local pero no había hecho bien los commits, solo hacía push.

### Who do I talk to? ###

* Erick Molina Vázquez A01017306